非常時期 最賤既果然係偽中立

唔想請太多
大家自己睇圖
睇撚到眼火爆
利申：28/8開po

偽中立=藍

Push

係賤撚過藍啊

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家

唔使講咁多, 打撚柒佢就得
佢地最鐘意暴力同權威

有冇佢多啲資料

push

唔係中唔中立 係人性同自私既抉擇

佢有間網店ig

藍又唔夠膽認，扮中立扮理性

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

面對極權政府 對事不對人呢個concept真係難聽過粗口

如果希特拉殺30萬人 之後你去放火燒希特拉 你會唔會可憐佢呀on9

身邊唔少人都係咁，好中立

咪臭係
班狗用緊自己免死金牌去欺壓市民呀，唔見佢提下以前市民會幫企喺自己對面嘅警察擔遮買水？係班狗自己造成今日嘅局面㗎，冇一個係無辜，有良知嘅辭晒職，有乜可能頂得順要服務呢個政府呢個狗隊？

有道理

過左三個月
佢仲淨係攞到成個月之前藍絲造假（柒o左）既po做例子

其實佢係藍黎

扮中立嘅全部同我去死

魔警地鐵無差別打人

無腦學人講良知

wfc

無腦o既人唔會知自己無腦

發現自己幫襯過佢啊屌
垃撚圾整埋啲劣質香精香水呃學生妹錢

btw佢旺中有擺格仔舖

佢ig店
入面好多偷返黎o既圖

十分同意

死全家

佢聲稱自己賣o既香水材料有SPS 認證
但問題係佢啲材料係大部分係淘寶貨黎
咁有幾多材料真係受認證就各位自行判斷啦

但丁 一定忙到仆街

到依家大事大非
仲可以自私到咁既地步o既人
簡直係泯滅人性啦

佢會話兩者都唔o岩
打和

大事大非仲話自己中立o既
第時俾狗打到埋身唔好喊

賤撚過藍呀

呢條八婆係咪唔識咩叫良知，邪魔\高牆作惡多端被人打敗受傷消滅，作為有良知既人係會感到高興，而唔會覺得傷心

見到任何人不論邪惡善良都感到傷心，呢啲叫是非不分無撚腦

SGS啊ching
笑撚咗心諗咩係SPS一search出咗間小學出嚟
可能係小學認證

最多只可以話佢愛好和平
但良知佢就一定無啦

可能依幾個月o既事
搞到佢網店生意慘淡
嬲嬲豬啦

Sorry 手快快打錯o左

邊有中立 即係老闆話加定減人工

有西中立簡咩

有好多人仍然話自己係中立。
有d仲好仆街話自己贊成爭取真普選但不贊成用勇武手段。如果唔係勇武，我地早就含撚喇。坐享其成就係呢d人
偽中立中意各大五十大板道德撚上身，真正拖慢運動進度就係呢d 人。
寧願佢地係野蠻藍絲，都咪撚扮晒道德潔癖。

班偽中立撚永遠都係先講一句其實兩邊都有錯，然後瘋狂咁屌鳩無權無勢既示威者

上連登都只有上到同上唔到啦
點樣揀中間

我覺得加人工對員工好
但減人工 對老細荷包好喎…
我咁諗係咪好偉大好女神

咁你要加定減人工？
最後自己填
邊有中立嫁

慶幸香港大部分人醒o左
感謝各位手足一直o既支持

當正自己獎門人

係賤過藍呀

屌佢老母啦

重點係
示威者用暴力後
係有機會/大可能被捕
而狗無論點暴力
都唔會被捕

狗都唔

所謂偽中立都係自命清高，唔想站邊或者其實站係權力個一方
但佢地有冇諗過咩叫紀律部隊，點解要有警察通例

最撚憎中立撚on99以為自己看破紅塵咁撚樣

道德潔癖..

總之佢o既良知就係做任何非和理非o既行為就係唔o岩
大家要世界和平咁爭取五大訴求先係有良知

呢個時候仲係中立同藍既你當佢死撚左算數啦.

係佢地依啲無腦o既人當中
俾蚊咬到流血都係暴力黎

今時今日仲邊會有中立
心底裡都會有立場

好耐無見過依幅圖
好貼切o既形容

所以咪偽中立

九唔搭八
所謂政治
就係服務人民
呢個係大前提
黑白是良知 我諗都係一個月前先發生嘅事
6月9號 到依家 如果6.12唔係有義士衝擊立法會
條法案一早通過咗
所謂政見唔同根本又係廢話
一條政治法案 是否服務人民 根本就不能夠用政見不同呢個point
所謂政見不同 就證明呢條法案 存在爭議性 存在爭議性又何來通過議案？ 更何況呢條擺明係惡法嚟 林鄭由推開始 到撤回壽終正寢 證明咗啲咩？ 證明咗連推呢條惡法嘅人都要收手 咁你同我講乜撚嘢政見不同啫？
再講 我哋係阻止佢通過議案先至衝擊 又何來不對？
我打個譬如 依家係你走過嚟非禮我 我大叫唔好 你唔理我 獸性大發 仲暴力對待我 我踢你賓州 你走嚟怪我？ 咁同你要強姦我 我只可以嗌唔好 不能夠反抗有咩分別？ 幫我含撚啦政見不同

一邊係完全被壓迫嘅情況下 你重話自己中立 好明顯已經表達咗你嘅立場啦
何況佢哋其實自己都係俾政府剝削緊權利

大家聽朝記得要接朋友機呀

超憎依種人 佢講完d point但會話自己係黃
都唔知信唔信好

九唔搭八
所謂政治
就係服務人民
呢個係大前提
黑白是良知 我諗都係一個月前先發生嘅事
6月9號 到依家 如果6.12唔係有義士衝擊立法會
條法案一早通過咗
所謂政見唔同根本又係廢話
一條政治法案 是否服務人民 根本就不能夠用政見不同呢個point
所謂政見不同 就證明呢條法案 存在爭議性 存在爭議性又何來通過議案？ 更何況呢條擺明係惡法嚟 林鄭由推開始 到撤回壽終正寢 證明咗啲咩？ 證明咗連推呢條惡法嘅人都要收手 咁你同我講乜撚嘢政見不同啫？
再講 我哋係阻止佢通過議案先至衝擊 又何來不對？
我打個譬如 依家係你走過嚟非禮我 我大叫唔好 你唔理我 獸性大發 仲暴力對待我 我踢你賓州 你走嚟怪我？ 咁同你要強姦我 我只可以嗌唔好 不能夠反抗有咩分別？ 仲有呀係你哋打人先㗎 幫我含撚啦政見不同

對佢地黎講
搵錢大過天呀嘛
依家生意慘淡覺得示威者阻住曬囉

藍撚到仆街中立係邊

明明政府啲政策都係偏袒大財團商家佬 果啲返埋啲低技術工種 做商家佬嘅廉價奴工 重要走去撐政府嘅 政府真係幾開心見到你班愚民

ching 仲激動過我
罰我睇咁多次

o係把口到

我吊佢老母嬲撚到仆街呀
叫條臭雞上嚟同我辯論

唉，依個時候真係唔想嘥時間同依班仆街嘈
佢哋鍾意逞口舌之快由得佢哋
成晚已經嘥左好多精神嬲班黑警

樓主 依個post 都係佢朋友先睇到
但人地4個鐘前話咗聽日去示威架啦喎

依個佢ig 舖頭
歡迎大家幫襯，支持下小商戶

完全唔知哩啲中立撚做乜撚嘢 各打五十大板 但對件事係冇幫助 咁出聲嚟做乜 哂鳩氣

我幫佢？
佢幫我就差唔多
幫我做咩？
麼叫佢7小陣同含撚啦

佢都唔知咩叫良知

政見從來都冇中立俾你揀
中立只係一種狀態描述 適用於無關政治嘅範疇
當佢選擇用一種論述去否定黃
由佢出post個刻佢已經係藍

知錯能改，俾個機會佢啦

【國際路線】全世界印同舉依款標語

撚有人燒傷 條友自己都話仆街

偽中立真係極可恥！
我有次去貼818文宣，
第一張都未貼落去，
就有個女人行埋嚟話：「睇下你地貼咩先」
之後第一句就知佢係偽中立：
「乜你地覺得自己好啱咩？」
又即刻帶頭盔：
「嗱，我好撐後生仔嘅，遊行我都有去。」
之後blah blah blah ，
大概係唔贊同攬抄，
大家都冇工返好咩？
到時大家都冇野食，好慘嫁！
最記得最後個句：
「你諗下我交咗幾多稅，你地又交幾多稅？」
我屌你老母呀！
交得少稅又點？
我地後生就咩都錯？
個女人都係50歲左右，
經歷咩時期大家都諗到，
香港依加咁好大原因係因為佢地冇爭取，
我到依加都好撚嬲呀屌！
幾時可以請啲偽中立食催淚彈？

P.S. 遊行時都見到好多50歲左右嘅人，我屌嘅係偽中立撚，有錯輕屌

政見可以揀，我地有真普選嗰日，絕對歡迎佢用選票表達意見

民主社會、言論自由、人身安全，係社會容納到唔同政見嘅前提，而家呢個暴政底下講中立，係助紂為虐，反而破壞緊佢地聲稱相信嘅公義良知

呢班中立撚應該去天安門，幫日本皇軍平反，佢地都好慘慘豬㗎，有死傷㗎，離鄉別井去南京屠殺，年年鬧佢地真係政見大過良知囉

我有幫襯過佢

TG有阿囝搵老豆老母GROUP，連登都需要有個POST長期跟進偽中立,真藍絲。
唔講太多，大家自行睇圖。
睇撚到眼火爆,經常發表不盡不實言論。
利申：28/8開po
tel 6507759(nine)

駛乜講咁多 一張圖搞掂佢

正如你見到黑社會比人打 我覺得開心正正就你因為我有良知
知道壞人比人打而且比人打佢下次就冇咁易傷害到人

開心先係有良知

其實佢講既無錯
但個立場唔係叫中立
而係政治我就唔理,總之用暴力就唔啱

如果佢唔提政治, 的確係講得通
但佢就話到黃藍 , 又針對黃色報導話fake chat
咁代表政治係包括左係個立場到

我就好同意有非主流既意見既
但做得非主流 , 唔該諗好論點說服人
而且立場請一致 , 唔好一時就話警察拉人用小小武力好合理 , 一時又話總之用暴力就唔啱

如果自問腦轉得慢/唔識同人辯論的話, 唔該揀返主流意見
否則顯得自己無知

由六月到依加發生咁多事
已經唔能夠單憑一兩件事
就話邊邊一定啱一定錯
自己歸納咁多件事去分析再去分自己喺咩立場
依啲咁嘔心嘅comment 成撚日賴係中立
跟本就無深入分析件事嘅起因原因

再推 希望更有人睇到
樓主 我唔知你點諗啦
但佢同時都有share 警犬喺車廂入面打示威者嘅相
既然人地都行出第一步去改變
其實係咪應該比個機會人地呢？

今時今日仲聽到人話警察都係打份工，都係普通人
真係好難聽

就算雙方做既野一樣，一邊有權力有武器，另一邊無，咁已經唔可以相提並論，何況根本唔係一樣

淨係識睇一兩件事就話雙方暴力係唔啱
唔去睇每一次啲狗做咩都冇問題
示威者就被補或者受傷

所謂偽中立，一係就藍一係就勁懶嗰啲人

淺藍一直話自己中立，而深藍就直接打人，斬人這就是藍營

警犬喺車廂入面打乘客

係咪個cctvb女主播？

中立撚根本係偽善，無參考價值

米報 831恐襲完整片

真係嘔心至極

兩老都係咁 唉

我又真係唔明喎 三個月都嚟 今日先嚟知道是非黑白？
之前嗰啲日子你死架？？？？？
仲要咁口響咁撚串架喎
咁突然今日就睇通睇透咁叻啊？
即使到你依家cap嘅依句 佢都依然覺得自己先係最有良知嗰個 所以先講得出同暴政講良知無用啲咁嘅言論
見風使舵嘅死臭雞！！！！！

同埋仲有 一直講良知乜乜柒柒
原 來 之 前 未 撚 出 過 去 架
人地幫緊你擋子彈呀死臭雞

私怨西

佢話睇到警察2級燒傷仲覺得傷心[/size=6],佢仲係咪以為冇人知佢藍

公司大把，我寧願佢哋話自己乜閪唔理認自己港豬。

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！

乜撚嘢係fake chat
佢成個fb，ig就唔慌唔係fake chat喇

到依家仲中立嘅都係藍

哇我屌你老母 無撚人性
如果下個比人打嘅人係你 睇下你仲會唔會企係道德高地度講野

乜野二級燒傷？
大陸官媒已証實左，係隻狗自己仆街擦傷
係隻狗自己親口講

好簡單 市民會比狗拉 有無限警權既狗隨心所欲用暴力都冇後果 呢個就係不公所在

推

佢地就係驚比樓主呢類人話先唔出聲
香港人大把唔支持暴力，唔理黑衫定黑警
但社會某d人係要二元化迫你比立場
言論自由去咗邊

當年南京d日軍好多都有受傷 要體諒

作為反社會人格
2個都睇到好有快感，但同時又會捐物資比前線，因為前線冇物資就冇得同黑警開片，小左好多花生食

之於黑警推/打普通市民，睇到我笑出黎，平時比人串、比人亂投訴種惡氣咁樣發洩出黎，完美我做過服務業，有時比香港人亂鬧，但又要硬食都幾撚慘尋晚睇住佢地亂推亂打班鳩叫市民/示威者，真係好撚鳩爽

之於黑衫放燃燒彈燒黑警，我更加開心。平時班on9有黑社會唔掃，有case唔開，但又咁撚高人工一早已經睇唔順眼。立場仲要幫班高薪錄音機，仆佢個臭街，真係想立即捐多幾打燃燒彈炸9班黑警

屌樓主仆街啦

打緊仗敵人受傷要傷感？

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

一班藍嘅想奶黃著數先自稱中立
自稱中立冇暗黃傾向必須當深藍處理

中立撚： 總之暴力就唔岩！應該交比法律制裁！

藍絲又好 偽中立藍絲又好
通病係短視
永遠唔識睇因果睇背後原因
淨係執住眼前事件迫你認暴力

但係
大義下既反抗就係正義

901 機場見

不義政權下

所謂中立係懶得去了解既豬

總之殺人同燒人都唔啱啦
扮曬有同情心，殊不知對施暴者有同情心就係對受害者最大嘅傷害

無話咩偽中立
根本呢個情況就無真中立

含啦老尾 示威者使用暴力 犯咗啲所謂法律 係要俾人拉同上庭

黑警呢 屌你老母 使臥底狗玩盡兩家 或者光明正大大濫權 由罰救護面壁試過 見到記者市民就出口成文無視紀律不斷講粗口 侮辱他人 過份啲就扮調查 當街撚你唔夠再搭你返去玩多48小時 更有啲人一早放飛自我 先屈鳩你襲警 然後合理化自己打人行為 傷人事件不能盡錄 但求其搵一件出嚟都足夠喺正常社會下告撚死個警犬

咁結果呢 如果上述行為係由義士使嘅 佢講句粗口都夠料使鳩你非法集結 阻差辦公 暴動 咁啲垃圾popo收撚埋喺公權力後面 使同樣嘅事又唔洗付出代價 咁你仲覺唔覺得只係立場唔同 定還是你啲垃圾良知淨係識見人俾人打就傷心 但就唔識分咩叫公義同道德 係嘅話你個良知就學popp咁 揼撚柒咗佢啦 你知良知廢架 屌

呢d叫暗藍

仆街朋友成日買，你知啦點都有人鐘意咩爽身粉味、菠蘿味

常客黎，等我幫吓佢先

中立就唔好出聲啦 阻頭阻勢

正仆街

藍黃是政見呢句野本身都偽啦
根本和理非大部份都係扮撚哂野
你地唔撚屌？

你睇完佢comment 都知佢take 咗side,呢個世界無中立，你係人就有意見

二級燒傷腳毛都燒唔到嗰位

南京事件都因為支那反抗軍換衫扮平民
所以日軍先要殺左佢地啫

日軍比支那人燒傷，槍傷，你是傷心還是開心？

對事不對人，日軍都有父母家庭架，總之傷害人就唔岩！

示威者係雞蛋，弱小嘅一群
暴政係高牆，有權有勢嘅一群
依家就係班大隻佬欺負緊班弱小
弱小比人打到斷哂骨，試着還擊令到大果班受傷流少少血
你話兩邊都唔啱，做一個旁觀者，其實同助紂為虐冇分別，你仲要指控弱小係佢地嘅傷口灑鹽
中立撚好似好撚道德，其實係偽君子，大德推崇嘅係鋤強扶弱，唔係你兩邊各大五十大板，強果班比你打幾板其實冇影響，但弱小果班你唔單止唔應該打，更加應該幫佢地
所以中立撚，我屌哂你地老母咪撚諗住食兩家茶飯

好撚嘔心

Fact checked?

乜q偽中立
藍就藍
夠人講時咪藍
唔夠人講咪扮中立

大把依啲人可以督出黎

但等之後先慢慢再清算

所謂中立撚好多都係缺乏辨別假新聞能力既弱智

佢講得無錯
不過可能差佬傷一次
示威者傷100次姐

係樓主開post前人地已經講左今日會上街
仲起人底係咩心態？

根本就藍 中乜撚野立

所有自稱中立嘅都係藍

葵芳係咪呢隻

呢班撚屌同藍屍一樣閪

人地係樓主開post前已經轉撚左黃喇，樓主仲要專登唔post果個comment
擺明借刀私怨撚

你會唔會可憐受傷嘅強姦犯？
又會唔會可憐唔出聲睇住你比人強姦嘅幫兇？
黑警係一個團隊，就算唔連坐咁睇，
呢一刻仲留喺度而唔肯唔敢企出嚟嘅都係幫兇！

賤唔過呢條篤灰友

有冇人識呢條友

我係公司日日對2住啲咁嘅人，真想打佢兩拳

咪撚再推
樓主私怨借刀

呢個唔係重點?佢都戇鳩

慘

中立=藍
6月開始已經咁定義
所以唔會有中立轉藍所謂既「民意逆轉」
因為佢本身就係藍既基因

其實咁樣講咪又係個別例子
燒傷首先有狗認左唔關事 警員受傷咪就咬手指 葵芳個單亦未證明到關示威者事
再講 程度上同人數上又未講過 有幾多比人打到骨折 爆眼都四個 721 831又廿幾個比垃圾爆缸 最少三個比垃圾斬 五六單痴線佬揸刀出街兇人 岑子杰遇襲
屌你老母扮中立
你打完拳王一搥之後佢一拳打到你同你老母爆缸係咪又打和呀
你話你藍絲 持唔同政見 想和平討論冇問題 但支持黑狗就係冇良知

回應下啦仆街，點解人地轉黃你都要起人底仲專登隱瞞啊
你係咪借刀私怨啊？你係咪on9仔啊？

第四罷 - 罷買行動升級麻煩睇睇:

唔支持示威者所有行為就係幫政府
一早割左唔撚玩

真？我幫襯過一次

一個開po 扮曬中立
屌左人地咁多日既人
會唔會真係咁樣一句就係訓醒？
定係其實抵受唔住俾人圍插而即係轉軚？

當然如果佢真係訓醒，肯為自己之前既言行真正道歉既
我會相信，亦好樂意為佢澄清

今時今日中立仲on9過藍

唔好話扮 真中立果d都係仆街黎
最自私就係呢d人 即係乜都唔撚理

我屌你老母啦，琴晚發生咁既事要醒又有幾出奇啊
唔轉又比人屌，轉你又話人扮野，你係咪on9咖？
唔怕同你講埋我係其中一個係post入面同佢嘈架既人
當人地咁撚樣轉黃，你轉果頭起人底咪拒人於門外囉仆街
再講啦，你係咁理直氣壯你開post果陣做咩唔撚講埋人地扮轉黃啊
除左你係想借刀收人皮之外仲有咩解釋啊

我會原諒佢

我屌返你老母啦
三個月黎發生咁多事都可以唔醒？
自己嗅撚過TG 都唔醒既人
琴日又會突然間醒？
一個咁既comment 就想洗白？
真係醒左既，對手足道歉都要啦掛？
俾少少誠意好無？

依幾日開過幾多膠po
駛唔駛爆埋出黎？

其實樓主所講嘅姐姐係話佢區別「良知」嘅准則之一係「任何人受傷都會覺得傷心，好似身同感受噉。」佢話如果你嘅「良知」如果沒有這條准則，你就其實未完全知道乜嘢係「良知」。

要回覆嗰個姐姐嘅觀點，應該首先表明自己「良知」嘅准則係咩。

我以下不是在答「良知」嘅「正確准則」係咩，但係我認為「良知」其實係同「情感」係脫鉤嘅。一個人係可以有「良知」知道一件事係啱定錯，但係唔等如嗰個人嘅情感同是非感係掛鉤。所以用一個人對一件事嘅情感來指責佢嘅良知，係會出錯。

簡單答，點撚解你開post果陣唔撚講埋
有心隱瞞巴絲幫你隊鳩條友
借刀私怨仲扮撚晒大義凜然？
你真係影撚衰我地呢派人

等車入機場果陣幫手做下

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）

如果一句咁樣o既comment可以洗白
咁我諗各位可以原諒所有暴政及軍警所做既事啦

利申：開Po時睇唔佢句洗白，但睇到都唔覺得佢係真心轉黃

其實果班所謂中立都係藍既，唔需要分開

笑撚死，你覺得自己cap咁多圖都可以漏眼睇唔撚到佢comment好撚可信
然後唔覺得琴晚經過咁多事再加各網友同佢討論後政治覺醒係可信

大部分係勝利球迷黎

班偽中立一見到FACT咪一樣左兜右兜

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

認同
佢地仲會適時收割光環

屌你老母 乜撚野都無做過 你班仆街

納稅德軍比人燒死佢會唔會心涼？納稅德軍同猶太人係咩政見問題
你可以覺得搵錢大曬，民主自由唔重要
但你見到人為左爭取自由行出黎比人打到咁，你覺得冇問題就係冇良知

信真係有狗二級燒傷都知佢冇腦啦

其實我覺得佢講得冇錯喎
人一定係有立場，冇可能絕對中立
而佢既立場係藍
就係咁簡單

有啲人已經去到得完全支持同完全反對呢2個option

中立撚比死藍屍仲難搞

地獄同天堂都唔收呢班垃圾
會自生自滅受高溫燒

其實革命者永遠都係少部分人
老百姓係勝利球迷 有時真係唔需要太在意

偽中立 反暴力 大把呢d 人 我識好多都有出黎遊行tim

咪由佢偽中立 專心番應付藍果邊仲好啦

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳

九二九三大罷工
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

呢d仆街罷明係藍 仲要扮理性中心立攞光環
見到後生就又打又拉 同我講對事不對人 依家邊個對事不對人

好似係網主？？

佢會塞機場？？又話機場見？？
咪自己出黎澄清番，道歉lo

呢d偽中立撚 到底扮中立屌9 過幾多手足？？？
連佢d fd都fb屌9佢既時候，又點會突然轉軚？！有腦都知 佢唔會係真啦下化

點都好 大家知佢網店咪教化下佢lo..

聽講有埋商業註冊
有無巴打可以話我知佢下圖既Description 有無違反商品說明條例？

嚴選用料 唔係淘寶貨唔用

聽講都有唔係淘寶貨o既材料
不過同客人介紹o既話
佢會攞個兩支靚野話俾人知又天然又乜乜乜
但就從來無提過自己啲淘寶貨

而家仲中立既人 各打50大板撚 我屌哂你地老母

ching點出重點

不過好怕呢d人扮野洗白, 之後更多人幫襯就出哂事！！！

又話機場見？ 冇圖冇真相😖

利申：人地好似有護主犬？

點呀 YEUNG PUI LING
扮左咁耐中立終於醒起自己有舖頭
驚無生意，搵人做媒洗白？

28/8 開個圍插Po
仲串柒柒叫人圍爐取暖
咁既人會出黎集會？
為左錢騎牆不突止

依家唔道歉，仲想呃一班為左抗爭，飯都未必有得食既o靚妹錢？

佢地識分是非對錯
所以把口唔企藍果面
但因為利益各樣原因
佢要扮中立置身事外
先可以企高地批判示威者

我有朋友都係偽中立 其實係藍
由雨傘到而家都係
佢間鋪係 飲食
係油麻地
叫田記
用open rice
打就搵到

UP 漏一張圖

一個琴晚想扮洗白既人
同我講佢之前有出黎行？

香港大戰當前
本身都唔諗住清算依啲得把口既偽中立住
你依家仲想洗白扮黃絲
繼續攞你啲淘寶貨呃人錢？

收皮啦 YEUNG PUI LING

一定要清算曬依班食兩家茶飯既撚樣

吓 罷過工但po藍絲言論？？？？？？？？？？？？
請問條臭雞係咪食屎大？？？？？？？？？

相信佢依幾個月工都無得開，唔駛罷
不過罷工個幾日應該都係匿o係屋企歎冷氣睇CCTVB

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

個ig係我 雖然我唔知佢講嘅嘢係唔係真但係個ig的確係我

ching
佢間舖得佢同埋佢未婚夫做嫁炸wor
你確認有lingling既同事？

Ching 可以試下fc，但最少我依家可以舉到兩個疑點：

1. 依間舖頭係Lingling（YEUNG PUI LING) 自己開既店舖，而佢只係得佢既未婚夫有幫佢手，想問究竟依位回覆你既「同事」係咩人？

2. 一個滿口藍絲言論既偽中立，當佢琴晚良心發現轉軚，咁會唔會o係之前有罷過工集過會？

幫推埋

下？ 實係信罷過工啦???

死仆街，臭雞，想搵真香港人錢番大陸住呀DLLM!
見呢d真心著

講到底
可以令佢知道錯.. 就係罷尻買佢D野,而且share
DLLM 日日廢UP幾句足夠你條仆街死啦，， 大家圍屌佢都不為過
知唔知幾多市民比人打呀！！！？？
條撚樣係咪耶撚？ 甘就仲收得皮。。。
知唔知連教會都幫香港「罪人」祈禱？？

利申：同佢中學同過班（中六），佢一直已經冇咩朋友 都知佢份人有問題
但今次真係唔撚想幫佢諗藉口 食屎啦你，睇撚到眼火爆，人又７（PS:你話私怨就私怨,,加上我同你唔撚係FRD,所以我唔撚洗驚)

推到ching 睇到 #227

無生意做既網店
o係屋企歎世界撚狗睇cctvb 算唔算罷工

推到多啲識佢既中學friend 睇到
要靠大家爆多少少料

50笑100?
我頂多係5步笑1000炸喎?
暴力我比你贏50:100
制度暴力呢?
你有公權力告我地
你監警會護住自己人
你投訴科自己人查自己人
全世界都識放大暴力啦
長毛掉野好暴力呀

條仆街琴日想洗白
但疑點重重
遲啲會整理一個新既po
案件重組

楊佩靈你繼續講大話啦
自己人又蠢
講野咁多疑點
睇下遲啲你點兜

呢啲偽中立成日揸住兩邊都有唔岩 暴力呢啲pt
完全唔用腦諗下200萬人出後黎林鄭wfc

on9 你問你死鬼太爺見到日軍食原子彈係有快感定傷心先啦
根本黑警係敵人，佢仆街，我地有快感就梗架啦

見到啦頂你 個ig ac有我想 條友po埋出嚟

相

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

所謂「政治中立」，是用於有民主選舉制度的國家，無論誰派能取得大多數民眾的支持，所有公職人員，無論軍隊、警察，都要「政治中立」去繼續執行其職務。

請大家不要再濫用「政治中立」！

你唔講我仲以為佢搵假ac 洗白
屌 點知佢會呃鳩人
仲要po埋你出黎幫佢洗白

diu 你 好難推 ok？

我都屌到我個左膠同學仆街

依家局勢無中立，自稱中立果 d 仲仆街過藍

佢地會話黃絲被人洗腦
然後又話兩邊都唔支持

但只係不停講示威者點衰

真心on9

Me too
但我日日都屌爆佢
佢仲會叫我唔好因為新聞而影響個人情緒

依條友有網店
仲要琴日瘋狂洗白
IG: journei.perfume

白撚痴

非黑即白既傻閪

講啲野咁似我老母既

多謝你地點醒左我中立撚真係好on9

o係暴力極權當前做中立根本就係助紂為弱

依家依條友 YEUNG PUI LING 變本加勵
由偽中立扮埋偽黃
不斷為店舖 journei.perfume 洗白添呀

叫警犬交6個人出黎係ifc跳樓我咪當打個和囉

假道理，點受傷先係重點
元朗傷者受傷要撐
打人果條友心臟病發唔通你又撐？

不嬲都係
偽中立最鍾意冷眼旁觀+講風涼說話

示威者打爆立法會玻璃—好暴力啊屌！
示威者被警察/黑社會(或者唔應該用/)—抵打！！
藍到腦殘

一句收佢皮啦 721 白衣人恐襲 警察唔幫之餘仲要調頭走 你叫佢答咗呢條問題再傾其他野啦

認同！中立食兩家茶禮，彈出彈入，冷眼旁觀，最可恥！

佢有間ig舖
得閒招呼下佢！

中立係明知邊個錯但都唔歸邊

藍係純冇腦，怪唔到佢

但見到中立撚真係好撚火

on9

佢地完全唔明乜野係制度暴力
你可以唔支持暴力，但一走要支持公義得到彰顯
呢個政府明顯係不公義既存在

無計
人地係明，但太多包伏

因為有利益問題
我有friend支持反修例
但嚴重反對塞機場，佢d海鮮貨擺一日可能就total lost

佢反建議去塞貨櫃碼頭，因為咁就影響唔到佢

香港人講到尾都係錢

通常呢種情況，我都會講。

要記住示威者係無受過專業訓練，佢地升級既唯一原因就係要對抗更強的武力，但佢地係唔會識留手，因為佢地都無試過。

但警察識，因為佢地受過專業訓練，佢知道有乜應該做，有乜唔應該做。而依家警察就係明知一d野唔應該做，都照做！